有無人覺得查奧爾其實好勁

全英超成功過人次數最多(19-20賽季都係佢)
有速度 有體格
1對1一定過梗你
係射波好似廢咗啲
Fifa 一定會用佢打右翼

成身油

維拉嗰隻？

宜家英超隊隊都double team mark佢 無晒作用

樓主勁啲

好多人覺得佢今季跌晒watt，但其實佢d傳中進步左好多，最可惜係Jimenez 傷左冇人搶到點

狼隊果隻
維拉果隻唔算太屈速

球商太但 好似史達寧未開發前咁
佢需要跟一個更講技術同進攻既教練幫佢

又真

之前已經有人講過
查奧爾,麥斯文,沙夏呢類球員係中下游係好用
但呢d decision咁差既球員係踢唔到頂級球會可能係因為呢D球會多數都壓住人係對面半場踢,根本無乜機會比呢班球員帶三四十碼波

一打主攻呢D球員冇乜用其實....
腳下功夫又唔係好, 意識又偏差, 除左跑就冇乜用
查奧爾果D見佢打都唔撚走位既, 好似大帝咁

下季美斯加盟嘅話
應該可以問鼎歐聯冠軍

無計 啲黑尻球商多數都係偏低

0入球0助攻
請佢返黎打欖球呀

今季好似左腳禁區頂入咗球?

Decision making 差d傻 諗嘢都寧舍慢

樓主個標題應該改做查奧爾fifa其實好勁

佢衰在球商係零 無錯係零 無撚得救
狼隊個領隊果陣都搞左差唔多一季先識用佢
就係唔好比太難既指令佢 由9佢爆邊 隊友行開D等佢一個爆幾個

覺

查奧爾都踢過維拉

廿幾場入1球，仲要係FA cup唔係聯賽

回晒塘今季

缺點係唔識入波，今年助攻都退步左

過人係勁 但傳波走位decision 都差

明明巴塞出身,但D 傳波走位 好差

google翻原來佢係土生土長巴塞人

巴塞出世,係巴塞個青訓營超過十年

助攻

阿森納反Cup啦 8000M球王仲勁

車仔唔賣垃圾

勁 助攻

成日玩lulu

最撚痴線嘅係條友最後
同一季
可以正選踢歐聯決賽
補時護空門
再贏埋冠軍

利記明叔

剩係得一對一

球商太低，好難用，唔好講大會用唔著佢，其實中型班佢都唔太得，剩係對比水晶宮個沙夏，已經高佢一班波

再痴線嘅係 嗰年係賓尼迪斯第一季
佢為咗喺左閘位出多啲查奧爾
嗰季好多時推咗懷斯上左中場
(當然基維爾玻璃都係原因)

右邊係邊個

勁到仆晒街
落底成功率100%

叫親查奧爾既一定係黑人無腦得個跑字

刷角機only

勁但無腦

好似施素高咁

奧尼爾勁啲

英超一線翼

琴日勁d
今晚好廢

弱隊，9次失敗1次成功，都好多人當你神咁拜
如果係強隊

世三算唔算
跟摩佬 干爹呢啲主防嘅踢得好
一去到拖狗隊皇打傳控主攻
就算唔計傷 都冇以前咁突出

永遠得一招 爆上角球位傳中

買左角大見到佢應該好開心
下下冇腦爆底線刷角

維拉嗰個勁好撚多

ok啦 但佢真係得一招 埋門同交波都唔算好 其實佢啱後備落場沖